【突發】有大陸人想喺17/8 London集會搞事

喺朋友圈見到
喺london嘅巴絲打萬事小心

仲有個grp 大家識做la

Push

Push 比多d英國巴絲打見到
萬事小心

恐怖主義的苗頭

push

最重要係拍片影佢哋大頭相，打人就立即報警，送班死賤種返支那

學下澳洲模式，等佢哋自己出醜俾全世界睇
最緊要保持人身安全

就怕佢唔搞，仲要係倫敦。bno平權不遠。